英國呼籲世界對中國採取強硬態度

英國國際貿易部大臣卓慧思(Liz Truss)呼籲世界應對中國採取強硬態度

作為G7嘅主席國，卓慧思正呼籲美國幫手改革世貿，並指出所有改革都必須要對中國採取強硬態度。佢指出世貿成立時中國係美國經濟嘅10%，宜家仲好似嗰時咁話白己係發展中國家簡直荒謬，必須要改

佢指出如果世貿唔改革，其他國家就會用其他途徑發展貿易，宜家係時候對中國及其喺國際貿易上嘅行為採取強硬態度，並令世貿變得現代化

佢希望英國可以喺今年內加入CPTPP，並稱印度係佢未來想有trade deal嘅重點候選國

英國未放棄同美國簽trade deal，但美國此刻就興趣唔大

英國認為未來仍要同中國喺非戰略範疇內進行貿易，但並無同中國簽trade deal 嘅打算

英文全文:

3月31號文章，非愚人節

契媽

中國唔比人買美股呢單野已經ko左外國勢力 仲可以點強硬

香港人夠呼籲英國對中國強硬啦, 英國幾時制裁港共及其家人?幾時取消林鄭月娥家人啲英藉? 仲呼籲世界, 自己帶頭做啦, 屌

佢只可以唔俾中國人買美股

佢宜家都好強硬啦，貿易大臣唔係負責上述行動

英國幾時加關稅

仲加埋關稅

貿易大臣可以處理關稅問題

呢個真

講得啱，要首先自己帶頭強硬！

完善制度，支持

推

咁少人推

貿易大臣可對中國禁運，就這樣簡單有權都唔做。

一早要啦

Push